Dit was ook iets te doen, iets om naar uit te kijken.
Colonel Brandon moet wat informatie te geven.
Nauwelijks had ze zo vastgesteld dat, wanneer de afbeelding van een man op een paard trok haar ogen aan het raam.
Hij stopt bij de gate.
Het was een meneer was Kolonel Brandon zelf.
